有無巴打知邊到有 3M 60926 賣

過幾日屋企就要裝修
有無巴絲知呢隻邊到有得賣
搵左幾間五金鋪都無

Google 3m 60926 hk
已經有

同求

一樣都係搵唔到
聽其他巴打話香港好少入呢隻
用6006+502蓋接p100(2091) 代替

721港島見

泰亞安全
買過唔知依家仲有冇

唔該晒巴打，陣間去望下先

幾日前買

以上價錢只作參考作用，詳情請致電23841976/23261976

巴打睇左未個到仲有冇

睇左 最後兩個比我買左
搵唔到嘅可以跟上面巴打砌 應該仲平啲

咁好啦唔該晒

其實有好多組合都等同 60926. 裝修係要 P100 + 隔有機氣體

請睇呢頁, 會解釋晒: